曾俊華有信心「入閘」 眾籌超乎意料十分高興

行政長官參選人曾俊華會見傳媒高層時說被問到拉票進展時，他說有信心「入到閘」，日日數算票數，但現階段不會公開。他又說，很多人政綱也未看便表態支持參選人，他感到奇怪。

曾俊華透露，發起眾籌競選經費，市民反應是意料之外，很高興有這麼多市民支持，已有超過兩萬人支持，籌得超過400萬元。

至於基本法23條立法，曾俊華認為是憲制責任，由高民望特首立法，市民亦較易接受。

曾俊華說，23條立法及重啟政改，可以同步推行，視乎當時社會情況，市民很想有政改，中央亦有此意願，香港人是明智的，中央會作出準確判斷，他會如實向中央反映意見。

。